英國領事館 已 派 員 進 駐 香港國際機場

UK in Hong Kong
15小時 ·
The British Consulate-General has deployed teams to Hong Kong International Airport since 13 August. Our consular staff are continuing to monitor the situation at the terminal and provide advice to British passengers in need.

用bno受唔受玩？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！